王浩信送細價樓冧妻 陳自瑤：我從來冇埋怨

王浩信六年前與陳自瑤結婚，翌年榮陞父親，現時五歲的女兒王靖喬明年將升讀小學一年級。雖然他有別其他小生，早已有家室，卻無阻事業，暖男形象愈來愈好，今年更是「視帝」的熱門人選，不過近日他們屢傳婚變，甚至與不少圈中人如蔡思貝也涉入其中。

雖然Yo Yo（陳自瑤）有份演出的電視劇《雜警奇兵》正在播出，但婚變傳聞曝光後，她卻從未現身澄清，甚至在社交網站也沒有回應。

王浩信與Yo Yo是傳婚變後首次一起出席活動時，Yo Yo當日表現看似有點緊張，王浩信不時掃太太背部，照顧有加。兩人接受本刊訪問時，王浩信多讓太太發言，她說：「一向少澄清，其實我們無事的，可能人紅自然新聞多而已（你非常「旺夫」？）……」王浩信搶白：「都是，都覺得的。」Yo Yo再說：「其實以前有人這樣講，以前男朋友都有這樣講，老公都有講。」

對於面對屢傳婚變的壓力，她說：「我會用運動來減壓，其實都是他（指王浩信）叫我做運動，他本身喜歡健身，所以非常支持我去做gym，雖然我身形一向都瘦，不過瘦與fit是兩回事，其實我身體是無事，只是生完小朋友後，體質會弱少少，我也想身形靚一點，做運動又可以令我正面一點。有時工作都會感疲倦，我的心情是OK的，只是忙家事，因為女兒明年要考小學，女兒是龍B（龍年出生），四、五千人爭百餘個學位，非常緊張。近日忙於搜集資料及面試，我估計要忙到明年，真的非常忙碌。」身旁的王浩信即說：「她是『教育部部長』，好緊張的，我們想女兒入讀學習中帶點遊戲的半互動的小學，其實也要看女兒的性格及成長情況，暫時無意讓她留學，我也不捨得。」

無感情又各有各玩， 要用物質維繫

好酸呀

有樓成地 都濕晒啦！

酸咩……
都係d公開既秘密喇

你理得人 大把情侶係咁 開心咪得

Yo Yo再說：「其實以前有人這樣講，以前男朋友都有這樣講，老公都有講。」

唔好影啦

人哋有錢，你理得人用唔用物質維繋

喂吖，你做咩？

以前男朋友都有這樣講
我係你老公實一巴打埋去,
屌你老母同你婚都結埋仲講以前男朋友

喂呀

感覺對白好生外咁接 同劉青雲夫婦出黎做訪問唔同

粒的好黑

咁你理得我係度留咩言

背好晒啦 唔通同你講搞緊離婚咩